[多圖] 李嘉欣劉海髮型 被連登網民嘲「老少女」

李嘉欣近日以劉海造型亮相。

李嘉欣日前在微博分享自拍和粉絲道晚安，還在評論區補充「睡前跟大家說聲晚安」。自拍中，李嘉欣以空氣齊劉海出鏡，已經50歲的她皮膚依然緊緻，不過連登網民對這個造型卻有不同評論，「這個劉海造型不適合美人啊」「這張有點顯老」「貌似氣質女神不適合這髮型」。

李嘉欣罕見曬自拍，大家都在為她的不老容顏感嘆，殊不知她不是曬漂亮的臉蛋而是秀新髮型，50歲李嘉欣剪掉多年偏分的髮型意外減齡。

但也有連登網友認為，李嘉欣剪了空氣劉海像個「老少女」，50歲貴婦氣質都剪沒了！

廢老

巨型顴骨再加尖長下巴好似dodo jer

個咀大撚到

前幾日maymay 咪開咗 old news

你捧個西女人....

佢嘅演變方向係咪工滕靜香

男人扮女人咁

一望以為DO姐

Same

好心咁有錢就咪出嚟獻世啦...

佢又同我爭嘢做

女人老係咁上下架啦

真情may may

含撚，職業需要

老到恭喜佢
唔講以為60歲

唔緊要 禾兩個都g 持